依部488真係好大波

1

7

123

揸佢對波都唔洗揸車

車主兩樣做晒

整容，順便整埋波

傻仔 女人靚女大波就叫好肉地架喇
豬排大波就叫肥西

心諗全身除左對波邊忽肉地